有冇巴絲可以將佢改得正氣啲？

唔夠正氣

Wadiu seed呢？